% $Id$

HeVeA est un convertisseur de document LaTeX vers d'autres formats :
\begin{itemize}
\item html
\item texte
\item info
\end{itemize}
Cet outil permet donc de convertir automatiquement des documents relativement
techniques vers le « web ».

Quelques exemples :
\begin{description}
\item[la documentation d'HeVeA]
  \ahrefurl{\url{http://pauillac.inria.fr/~maranget/hevea/doc/}}
\item[des documentations techniques] 
  \ahrefurl{\url{http://facweb.knowlton.ohio-state.edu/pviton/support/heveasw-index.html}}
\item[des rapports de stages informatiques]
  \ahrefurl{\url{http://download.gna.org/brillant/docs/bcaml-oclb/html/}}
\end{description}

HeVeA est développé en OCaml, ce qui en fait l'un des convertisseur les plus
efficaces actuellement disponibles.
